跪求4萬內腳車

跪求4萬內腳車

28car碌仲快啦

連登有愛嘛
想睇下呢度啲巴絲會唔會割愛
就算比人呃都寧願比巴絲呃啦

推

明做水魚 我賣我架車比你 有牌費到下年4月

咩車

純代步就揸得 想溝女都唔好諗 audi a3 1.4t

幫你推， 我都揾緊車
睇緊fa1, mazda3s 同is250

A3有過好差嘅駕駛經驗 唔洗啦唔該你

有咩問題 會唔會係駕駛技術問題…

唔係架車問題 係曾經喺架車度發生過啲唔開心嘅事

講我水魚？

AE110

下至1萬幾千
上至幾百萬

咩價位既買車post都見到既神車

smart fortwo

東風小康微面

Echo

Ironman洗咩用腳車

Toyota BB

AE110/2代 Prius GT3

141

camry

03年s350 牌費到出年5月
2皮野即走